(回到過去) 尋找筆友

小妹由細到大都好鐘意寫信比人
直到大左啲朋友斷左寫信
但我仲係好想寫返信，但又搵唔到對象
如果你我一樣都想搵個筆友，乜都講一餐

Telegram me: crancranxx

我大把信紙沒用途

搵左我未先

推

乜mk妹識寫字㗎咩

應該有代溝

屌你就mk

你又知

我中學雞

點筆友法 真係寫信寄你屋企到？

係呀

Tg咗你！

留名 想搵一個筆友
太多感覺會hea

如果字樣衰會唔會介意？

tg左

唔介意，我都字醜

我再推

My telegram :Cheekbonee

Pmed

無tg可以點

有興趣
telegram:wv02179